x (A) Vzdělání: články +pages
x (A) CEDIT: články +pages
x (A) Language switcher +components
x (A) Videa v článcích +components
x (A) divadla tooltip +components
x (A) fix .card--noodle in post +fixes
x (B) Carousel: 16:9 (img portrait support)
x (B) Card: highlight
x (B) Card: čtverce 
x (B) Carousel: CEDIT titles z-index
x (B) Tooltip: on scroll behaviour
(B) Tooltip: divadla zobáček
x (B) Tooltip: stín
(B) rozházený text +components
(B) Podporují nás +pages
(B) Lightbox +components
(B) Mobilní verze
(B) Logo a divadla samostatné svg s clamp mezerama (menší na mobilu)
(B) Fix safari rounded border +fixes +crossbrowser @safari
(C) Naivgace: button poloprůhlednost rozmazaná kde to jde
(C) CEDIT: PDF čtečka @design
(E) Program: filtrování +components @backend
(E) Homepage: animace
(E) Mapa +components @backend
(F) instafeed +components @backend
(F) sdílení na sociální sítě +components @backend

